特朗普︰中國若對疫情負責任就要面臨後果

美國總統特朗普表示，如果中國對新型冠狀病毒疫情負有責任，將面臨後果。

特朗普在白宮記者會上說，錯誤就是錯誤，但如果有責任要負，就肯定會有後果。

特朗普近日批評中國在武漢出現疫情後欠缺透明度，又質疑中國公布的死亡人數。

Twitter 留言預測：

Stop playing the blame game！
The world is one family, we should be united to fight with it.
The pandemic is borderless.
This helps nothing to find out who is to blame at this moment.
Peace and love are the greatest power in the world.
Thanks WHO, thanks China.

支那:我憑本事播毒點解要負責任?

快d取消支那買嘅美債

美國鵰：有人跟我說，有個別人士見到是城邦派有份推的聯署就唔簽，我就覺無所謂的，但唔好到個狀況差到承受不起時問：「點解會咁？」
我哋從無放棄過清醒的香港人。

請求美國代香港人向中共追討因武漢病毒造成的損失聯署:

聯署程序：簽署>查電郵>確定簽署>廣傳

#MakeChinaPay
#城邦行動派
#美軍未來我邀請 #美軍來了我帶路